唔飲得又覺得自己酒聖既女人真係好恐怖

有自知之明就會就住黎飲
無自知之明又覺得自己千杯不醉既人先係最易要人擔心 因為佢會醉到連屋企都唔識返 更加唔好講好易俾人執屍

都唔會畀你執到

我ex就係咁 成日飲到斷曬片 由唔比我接佢
不過唔關我事了

又唔講低地址喺邊

楊千wa

雞